屌！頭先幫個小妹妹出頭好開心！

話說呀叔我一陣去迪士尼開工，咁你明啦 入面啲野食好撚貴，咁我咪老麥食囉！咁食飯時間梗係多人。
咁有小細佬女自己一個坐，有兩個OL仲要生得幾靚問個小妹妹可唔可以搭枱。個小妹妹又唔識答 咁對OL就好無恥咁直接坐，呀叔我路見不平 拔刀相助啦，同對OL講，你唔好恰個小妹妹啦，我呢幾個位都冇人，要坐坐我呢度，對OL望一望我好驚咁跑走，哈，呢啲死港女恰小朋友就叻，係呀叔我面前一算啲乜。
申利：外表中上 啲人話我似都敏俊。

都敏俊幾時變咗阿叔

小妹妹最後有冇請你食佢個餐?

迪士尼有員工can

喂 食完好快d笠返個頭套開工喇

屌 我pre wedding 攝影師黎！

自爆?

咁個小妹妹聽到之後有冇跑走？

//利申：外表中上//但係係個阿叔嚟

By the way 點解開喺時事台

不sir都唔識

因為對ol睇見既唔係細路女 聽見樓主話係細路女先驚

啲小學雞新會員係咁上下

樓豬好型，想幫你含

E個係人都知
我結婚都想搵不sir影

不sir

伸俐係咩一回事？

而家由金鐘排到旺角

香港人真係愈嚟愈無愛心.....

我諗OL聽到你要佢地坐你度以為你變態

你好醒